鄭松泰：公眾人物（指黃之鋒）要自知，因為群眾真係會因為你一句說話而行事，我接過唔少有關跳閘被捕的求助。

鄭松泰：因為cap圖有我個名，我講兩句：
公眾人物要自知，因為群眾真係會因為你一句說話而行事，我接過唔少有關跳閘被捕的求助。
貪得意的，不是追隨者，責任在政治人身上。
註：鄭錦滿依舊那麼善心，我真心佩服佢。
//亂教人跳閘，我當然嬲。
有位手足因為跳閘被告兩項普通襲擊，而家喺荔枝角拋緊，唔係你受，鳩噏冇成本，唔會感同身受，當然冇所謂啦。
呢類個案，唔止一單，好多新聞都冇報，即管誤導人去送頭。

公眾係白痴

分享卡通有咩問題？ 係人都知佢係毒撚。
咁佢分享高達爭取自由又唔見屌9佢。

講唔選又選就真係有問題啦。

gphone 唔屌跳閘，熱9 就屌gphone 教壞人。跳左幾多個月呀，而家先黎大仁大義。

熱狗舊時講過幾百次叫人衝又點計

正宗 Blame the victim

所以年青人係俾煽動嘅？？？？？

黃毓民 毓民踩場 180326 ep976 p3 of 3 鄭松泰議員係「特級戰犯」

因為公眾係白痴

正宗寬己嚴人既例子 熱狗就係成日講勇武抗爭 影響幾多年輕人去勇武又點計

宜家根本唔應該跳
高風險低效益

果幾條友快d死啦

死熱狗收皮啦